deliveroo 步兵好唔好做 21

1.http://
2.http://
3.http://
4.https://
5.https://
6.http://
7.https://
8.https://
9.http://
10.http://
11.http://
12.https://
13.https://
14.http://
15.https://
16.https://
17.https://
18.https://

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1.&nbsp;
約時間上office登記(帶身份証,提款卡同電話)

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 無,上去office登記先知,佢比果區你唔要就走得

Q3. 人工幾錢?
A3. 基本上包$40/hour+$15/單=$55&nbsp;
eg. 返4個鐘做4單=$55x4=$220
返4個鐘做5單=$55x4+15=$235
返4個鐘做0單但無踢過單=$55x4=$220
返4個鐘做3單踢1單=$55x3+$40=$205
有d日子會有bonus(eg.weekend dinner time) , 會有email通知

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 星期六晚截數, 兩星期截數一次(今次10/11晚截),截數後3/4日會過數落戶口,會email 糧單比你

Q5. 點報更?
A5. 上去office登記會教,只要果更唔full就可以報,返工時間每區唔同不過最尾都係2230完
無報更返工係無錢,返錯區都係無錢,留意番online果時係邊區

Q6. 點踢單?
A6. 有單比你會有幾廿秒比你accept,等條bar行完會唔accept當你踢
一係accept左再tg cs 踢
踢得多可能會炒
拉制＞wrong location＞見到個客地址＞tg cs踢單
唔洗一定去到間餐廳先知道送去邊

Q7. 返工帶乜?
A7. 最好帶保溫袋, 同埋差電/水/傘,記住份工要成日戶外行

Q8. 點樣轉區？
填form:&nbsp;
之後email講多次: drivers@deliveroo.hk
記得寫低name&staff no.同想邊區轉去邊區
如果唔覆你就狂炸email直至佢覆
如果有位半個月至一個月就轉到
係唔洗等半年嘅

UBER, 有D地區會冇左個7$ 路路賞嫁小心D呀
上2星期星期6日夜晚, 有成20$路路賞就好做.
呢家減到7$ ,真係你做埋我個份

熊貓帶好多錢出街找錯就仆街，仲要自己過返數真係麻撚煩
袋鼠我就咁帶證件、鎖匙同袋已經出得門口
各有各閪

呢幾日都冇落大雨幾好

約左今日上去交文件，係咪得返中上環果區有位昨⋯

deliveroo 4月1號起荃葵青既新圈

上面篇野改都唔改

咁大

大到咁新制荃灣去青衣有無60蚊以上先
有既坐巴士做囉

焗你坐車，唔知到時D路程費又點計

中上環無位喎

大到咁

三區合一

咁撚樣算啦

突發！！
Deliveroo 公司話提升服務，如同事可以得到更多訂單，所以公司擴大地圖範圍去到全港。

記得帶回鄉証，個圈包埋褔田同黃崗

好啊

咩事

仲生存緊,同區死左2個依排天氣熱少做

應該係,個fd灣仔區無玩好耐無事,但轉區要50張單,佢無做到50單

竟然！仲有邊區有？

仲生存緊 ce 舊

登入唔到 知唔知咩事？

試下老尖，你係親身登記定係上網

有冇手足知道九龍塘企邊好？

中學生返呢d PT真係唔錯 搵番8-10k 爽YY

灣仔克街踼咗兩單

屌你老味茶木啲垃圾紙兜好廢呀

港島西舊制撚，未有事
佢唔撚俾我轉佢所以冇玩幾個星期，諗住下星期先上返水

U都唔錯啦，返多份有幾K。個圈食正係屋企 此情不再，轉投熊

唔怪得知個個排茶狼，佢間野就拍烏蠅

LM

尋日登入唔到，叫我聯絡公司，ＳＤ完ＥＭＡＩＬ問，佢話我成日唔接單，所以終止我合約。我即刻覆番佢話，我唔接單果陣都設定為離線，同埋我上線緊果陣１０單先可能踢兩單。咁都炒鳩我，真係做ＦＯＯＤＰＡＮＤＡ算

邊區？
舊制？

新西 舊 而家email同佢嘈下先

新西

又一城

尋日企左好耐都無

九龍塘區包唔包九龍城？

包，下次唔報呢區

專登搵借口咋,你話左新制班撚樣會秒復你
遲下熊貓又會用同一招,新西無咩單

新西根本冇咩單，何來踢單
除非係濕鳩茶木人見人踢啦

打錯,新東先岩
同新西一樣無咩單,上山唔踢先傻啦

中環踢極都仲有有緣小敍單
間野等好撚耐

冇曬舊制接
舊制接左又送得耐 炒！

其實舊制嘈都冇用，一係就集體罷工對抗間公司，不過呢d事唔會係香港發生
遲早炒晒舊制

人在tst, 送左單入圓方，唔想行番出去，有冇人知圓方多唔多單？

唔多

最後都係行番出黎

行返出去中唔中先

唔中 今晚好靜

舊制表示接單率低過90
等緊收信

轉新制R老底,少就少好過無

呢間餐廳

乜單都接，啲閪餐倒瀉都照接

轉左新制點r老底？

最低收入保證
但接單要過8成,如果唔係屋企附近就唔建議

係咪7-9先有？

新制老底係點計？假如我兩個星期淨返左一日，同一日返左12-2同7-9，12-2搵到200，7-9冇單冇踢單0蚊，咁最後係收200定200+110？

200+110 獨立計 每個section

公司都係諗住全面換新制舊制都係等死姐
要同佢嘈咪加快死亡速度
而且佢地根本唔缺人 直接炒哂班舊制都得

其實佢要炒人容乜易

2，3個月無返，乜而家舊制搞成咁，都係潛住先

舊制被炒後上office係咪可以轉新？我個fd未搞

袋鼠廚房
炒左先講

好撚大雨，有冇人online

望都望佢落雨 多d單簡 唔好太大就得

屌
有張單諗住接
都未趕得切拉接受佢已經話我過左100秒
想炒人咪出聲lor
駛唔駛做到咁ar
大陸咩⋯⋯

拎pizza express pizza 盒當遮用

Ubereat 見落雨 即刻整多20$ 路路賞
做一單成60$

有一單好近但袋左65$ 15分鐘到，ubereat 蝕住做，個客食野張單都冇65$

個幾鐘做左3單近單袋200$
如果單接單既話起碼做5-6 單，Uber 太小客

正啦 但觀塘永遠唔會多錢得去邊 單又唔多

路路賞係做完張單就有錢收，唔理距離遠近，但好似今晚咁多錢就小見

揀左九龍中係咪都係上到去先知派咩區？

但佢今晚路路賞觀塘都係勁少錢，得$27@，雖然未計距離。
不過其他區好似就多啲

老尖都係得7 蚊

有d區1800-2300 有多一個路路賞eg 中環/灣仔/北角/沙田個d

其實27$ 咪算多
路路賞27$ + 本身單錢25$ 都50$ 一張單，你好似講到好小咁
好難得今日落雨有多20@ 路路賞，Ubereat今晚 真係蝕住做

因為我見灣仔中環大圍個啲仲多

認真 見過有蝻咁做

係咪要迫死d舊製，一邊炒舊製花底步兵，
一邊整大距離迫d良好舊製步兵自動辭職

未炒既舊制多數係大圈個班黎

旺角啲狗屎單輪黎輪去 就黎輪左一個鐘 做左單短嘅 仲輪翻頭先啲單

收到風

就快個圈包住全香港

邊間咁驚恐

想知張單邊度去邊度

3點應該差唔多有人接架啦 下午茶時間無咩單咪焗接囉

以前舊制都有
去到間店個店員話我係第6個黎到又唔接既人

痴線 今晚咩事連續5個pizza express order 送唔同地址
踢晒

佢真係好撚好生意架 試過接孖單 去度有幾個師兄都等緊ORDER

唉單單遠又小錢 新制做到無曬心機

電單車啲人唔見曬咁

點解我預約左7點 ， 我入左圈，個system話已滿既

咁鳩都仲肯接嘅 應該係師弟多過師兄

一至四先會接
週末做真係罰企

其實我會照接，睇佢餐單同預計時間，過左預計時間而pizza數量少可考慮做

D地方一東一西

唔熄GPS咪係甘煩你

有時之前個單去到好遠咪會接佢囉，因為行到去就岩岩好唔使等

cwb wc d 單咁高價錢
ce得三十幾一單

撳下撳下聽日可以玩11.5個鐘

巴打係步兵定車手？距離計唔算遠 但點解咁多錢一單？

我想問下如果嗰個鐘我報咗更 佢有比單我但我冇做喺咪唔會錢？因為我記得好似話有底薪 仲有唔知點解呢排成日都會啲單超過咗我工作範圍嘅距離

利申：啱啱新加入

舊制咪計鐘錢冇單錢，新制就一般只計單錢
睇返自己咩制，出圈就經常㗎啦

得高峰時段搵唔夠55蚊都會俾55你
但搵多過55就唔會俾
利申: 聽簡介會聽返黎

咁我應該喺新制了 仲想問下踼單踼成點先會比人炒驚比人炒有時啲遠嘅單都唔敢踢

新制唔踢對唔住自己
試過返4粒鐘踢左60單

唔洗擔心 放心踢啦

都無曬舊制啦 睇佢啲狗屎單點死

其實有時車手單都係步兵舊制接
踢咗幾十次落到附近嘅舊制步兵身上

如果電話無電咁點
我以為係送同一到 送曬兩袋比佢
但岩岩無電
佢打比我 但我無電聽 打返比佢唔聽

佢要真係好有必要搵你嘅話
就會瘋狂打俾你

山道M記去上環四方街
連揸車都唔順路

榮式燒雞扒係咪送上去樂翠台/跑馬地半山

車手有時係知間餐廳慢等十五分鐘或以上就狂踢唔接，只係送去隔離
有時都唔知點解會派咁400米單畀車手

唔係 差唔多去到炮台山果頭

送上比華利山/樂翠台， 狗都唔送

今日新制應該時薪過百
平時要等嘅嘢今日全部即走

[url]堅遠！巴打犀利[/url]

更表其實有無分舊制同新制會唔會新制易啲拎更

我見過條友自己食撚咗個外賣

個客唔要外賣，自己食唔出奇，我都食過幾次千兩

係佢岩岩搵我但係我無電屌部電話

搭咗一程巴士同叮叮

11點半響到5點半先識停

中環咁多單

做兩單已經袋百幾蚊

今晚唔知做咩事，TST18-20都仲有位

邊區有咁多單踢?

係，係咁單接單

平時中間都會有D時間去咬個飯，今日唔知做咩事一開工就響到收工

平時3點後就靜晒
今日痴撚咗線

送咗一單好正 一開門忍唔住視姦個女主人

好多單都有後生妹望

舊制係最低層既員工,你自己諗下

師兄 你經常出現係呢兩個post

得閒9UP下姐最近唔係做依2間
有時見巴打唔知情況咪解答下囉

依個POST都係咁岩1001先我開

之前你不停答我 foodpanda

想問大家上住宅係咪都用身分證登記

做邊間好做過熊袋

7粒鐘27單行到腳軟.....

熊貓張張都等十幾分鐘 簡直浪費人生
有更一定袋鼠

師兄邊區?

今日做全日肯定過20單

唔係做袋鼠+熊？
咁做邊間？，ubereat?

今日勁大雨

大聲屌就唔洗

5:02分先報更 乜更都無

點睇

Show個員工number 唔受
保安惡到呢

唔用身份證唔通用回鄉證呀

有D叫你返出去門口禁對講機唔柒同你登記

用回鄉證，身份證或駕駛執照都得

車牌無相搞到好多地方都唔得

禁對講機可以唔洗登記都還好，有D要兩樣做齊先至畀你入

點樣先可以報多d更
1700開波報更被秒搶

1700梗係無野報
1500都唔係好你好多

11點都得早晚每日五更

零晨多人放更

我中午3 晚4.5

糧呢

咁正不過我老底區
今日一單都冇做過

今日都係有人放更
先做到兩個鐘
如果唔係都係做一個鐘
一個鐘點搵食呀 屌你老母

地鐵盤先煩,登記完打去座頭電話

跟住再打去住客度,過三關先放人

睇下邊種
係新盤先係咁
舊盤照放人入去

我太好人 等到個客黎

1500表示 得返呢d1900-2000...

食蕉多數講：咩都好 有你張相就得喇...
其實好多都唔想同你磨咁耐

頭先20-21有人放更 即刻set每星期自動報更

岀糧未

2樣做齊，對講機仲要自己㩒叫上去，我有時候發脾氣

1500同1700差唔多

唔係秒搶，係1100個時已經畀人book哂

班人係唔係都霸咗先
唔想做先掟返出嚟

無錯，但係畀你捕到有人踢更又未必報得切

做呢行係咁，有D商業大廈嚴到只可以叫個客落黎攞

準備出糧有其他獎金了

有汗出，有糧單，無糧出。

中環1300已經無單

收多14蚊繁忙時間保底 皇恩浩蕩

收到糧鳥

幾耐出一次糧

入吓區內啲車手group
有啲會踢更前通知聲

兩星期一次
下期糧單應該16~18號出

有無中環袋谷

突然之間有人踼更
我先能夠補位

個野好似壞咗咁
KTG 1800-依加一張單都無

KWT-兩個鐘先得一張

啱啱先開左齋
依加做緊第二張
巴打玩距離定點

新手
應該apply邊間先？

申請哂先，邊間有得做就做邊間先

登入唔到

恆生既師兄收到未，收到糧單但未出
一直處理中

我家下每日喺公司撻一個保温袋
做克街單
睇下你比唔比我送
屌你老母

有人睇實stock, 你點偷？

公司大把袋 少一個都唔覺

我都係因為呢間野比人炒

Yes 佢個間中央廚房

其實係你自己問題 怨乜9 利申都收過

只不過係餐廳投訴

今日好靜，九龍第一大區

我冇踢過單㗎

我收到
不過等吓啦, 正常時間係星期四先出 你吹袋鼠都冇用

第一次做mk lunch hour, 得兩張單

邊間餐廳？

戶戶送中央廚房，其實個位師兄唔抵幫

好奇問下 知唔知apps等單畫面 個架電單車仔 有咩技巧拎高分架

有無師兄知呢個係計到幾耐之前

想剩係翻足繁時 等佢自己清翻空

你第15個返工日

thank you!

仲差過以前

改左d咩

有無巴打連續兩小時做多過五單

改左咩?

糧單先會見到, apps唔會show

接單率要>80%

今日做得7單

你有冇踢過單？

係咪準時18on 同20off?

你唔踢單就有，但只係繁時先至會計畀你

結果袋鼠接單方面改左啲咩
神無單做既係咁岩呢幾日生意差定係真係有改變

繁時係1900-2100
你已經1900-2000已經賺>$55
所以唔會有包底

次次都準時同埋有單都接

星期六日唔係18-21咩？

uber長期唔識響,做鼠算啦

新入職 早兩日上去簽約
想問下九東包邊幾區
同埋Tko有冇步兵？

好靜，冇單做，冇單選，叫乜新制

上office唔問走嚟呢度問 無撚嘢下話

馬鞍山多左步兵

做咩區

戶戶送亞太香港市九龍第一大區，人稱戶戶營收引擎 既hkmk

將軍澳點會係九龍東

營收引擎唔係中環同灣仔咩

點解今日孖單reject其中一單會無曬兩單
連續2次都係咁
仲要原本唔係孖，佢靜雞雞攝多張遠入黎

應該係

可能因為mk多人做，分薄左d單

試過完成下一張會出番黎，你叫人reject?

reject左張遠。佢unassign埋我張近單

中環坐左20min仲未有單

假期前夕

我喺cwb開咗四個字先有單
仲要係樂活道 比我踢咗

你已有一段時間沒有接單，要不要下線休息

CLS

坐咗喺利東街hea
屌佢老味一張單都無
可以收皮

踢左5張單跟住就問你繼續上線定下線

唔回應會一直無新單。。。好癡線
想趕絕新制踢單

咁樣點趕新制踢單

你踢得多就問你off唔offline
唔覆就無新單你揀
今日下晝我以為無單
原來係未覆佢

我都係明明熄MON個陣無問，一開app就問

又要按多個制答佢

今日慘淡收場

你地今晚連灣仔區都無單？

做18至21，得百幾蚊

由星期日開始都可以...愈夜愈有機 夜單快拎快送人少爽過爽浪

屌 一單樂活道踼咗
淨係一單送跑馬地
蝕咗$5叮叮

依排袋鼠係真係無單定係分哂比車手
唔想搵新工呀

平時喺cwb做兩個鐘都單接單

今晚第一次做中環21：00-22：30
last 45min都單接單
都做左3單

你企邊度。。。我企士丹頓街得d上干德道西單

如果話聽日清明連放三日
d人唔叫外賣都可以理解
如果日日係咁就

我都係單接單，不過單單都係得40左右

Uber 個單錢仲低

會唔會係袋鼠開多左位多人分薄左啲單
假如單量差唔多 人手差唔多 無理由會無啦啦無哂單
就算比哂車手優先 車手數量都有限啦

德輔道中

干德道還可以，有電梯上

上星期喺干德道見到陳冠希

中環企8個字 一單都無

今日假期正常既
兩個星期後仲有復活節

要收現就唔想做啦

11-15 18張

假日做住宅區

師兄咩區

其實收現無問題

同問 ！平均一個鐘跑到4張以上 有時d餐廳等佢出野都....

我暫時收現未有問題，係袋鼠啲更穩定啲優先考慮
唔係主做熊貓仲好，做五單都未過3K係啲時間預得好趕
地鐵盤過三關上到平台已經響

師兄係咪跑住送開頭仲以為你係袋鼠打手

Cw區 有獎金
每單多$10

4個月了......終於有加成

爆單 餐廳等我拎

今晚認真啲做

就快做到成千蚊

你星期計定段日計

梗係講今日

今日樂活道用$57 利誘我送上去
點知用咗我成粒鐘送
以後樂活道一律踢單

樂活道不嬲比狗做,D 客又西, 個路程又西
住樂活道個D人以為自己係皇帝來嫁

做耐咗就曉
知邊啲單啱自已做邊啲唔啱

都要天時地理人和嘅 好多突發野

今日加個十蚊 啲單錢同平時都差唔多

做左幾多個鐘?

諗住今日有加成
跑多幾單 過300大關
因為樂活道累事後

中環仆直
2個鐘2單
仲要分開

6個鐘 （11-15；19-21 ）24張 1054

緊係啦 海濱個位咁撚西 要特登入去
我係車手都唔入

荃灣最西既位就係海濱
車手唔入,步兵更加唔入啦

好彩個客住環宇海灣

點解MK假日D單全部都係何文田或者奧海城，無近D架咩?

師兄有冇計過平均踢幾多張先至有一張近單??

炒舊制啊拿

荃灣中心，荃威仲西過果度，上山。荃灣中心仲有間袋鼠餐廳叫外婆酸辣粉

接單率6成

咁你點可以幾個鐘做十幾單？

間中一日爆單任你簡先可以 平時一個鐘3張

現在中午時段灣仔銅記未有單

點解成日啲單冇地址要我自己再問返個客
接單嘅唔使睇地址齊唔齊嘅咩

唔使

睇黎你個區放假都好生意

Tst表示到依家為止得兩單

Tst 舊制撚零單
1130 鳩坐到依家

今日偷唔到保溫袋
去咗ikea 買

一點至兩點一張都無，提早收工

點解要自己買

屋企裝修 同d雜物一齊存放咗

今日中咗單pizzaexpress
講到明要有保溫袋
今日偷唔到
被逼踢單

你偷意思係偷雞定隨街偷個袋用

第二次warning就炒得

呢個袋都得

有圖有真相 唔駛要老母

中環0單

灣仔銅記下半場開始

有單未呀

cls價
我有個朋友中環bep上羅便臣3號
得36$

計直線真係好on9

On 9 有張叫我送去肇輝臺
立即踢單

證明未爆單

幾靚仔喎

頂佢個肺 愈黎愈少錢

以前閒日六日計曬平均都有$100個鐘

呢家計曬得大約60

係咪受到清明假連放三日假影響

8點後勁多短單
有張pmq去centrepoint

新手，如果申請冇哂新界東，咁可以點做？
個email叫我揀其他區

今日日頭出去條街好多人，可能因為咁少左人係屋企叫外賣

38

呢D未算好西, 順路有電梯

算吧啦清 呢d留比車手把喇 痴撚線架 真係唔明系統點派單...由師兄活躍帶行上肇輝臺...行撚到皇東見到aia再行山上...

其實都好睇間餐廳員工/經理 係咪渣正黎做...

可能真係堅靜...諗住星期六晚多單跑下...點知都係食得幾張...

上干德道20號都有$40啦

呢幾日真係等運到

20係咪好似要係干德再上斜路兜上去？

又貼客地址出嚟做乜鳩呀

想問下點解我用iphone，接單個版面睇唔到已拒絕單數既

係電梯隔離

唔送就咪撚去
唔洗貼人地址出黎

各位巴打今日午市收穫如何一一

少少都唔遮，搏炒掛

叫個外賣都俾人貼個地址上連登
俾著我係個客實port到條撚樣無得撈

有冇人試過自己嗌外賣跟住自己online接返張單
自己俾錢自己送外賣

而家有冇東區做

皇恩浩蕩

今日幾好生意，不過mk有d地方都幾伏，以為好近，點知去到先知係唐樓

11:30-15:00 cwb/we 先得4單
再計埋u記一單

而加單錢得勁少，差勁遠

cut下cut下遲啲無人做

依家可以圈外上線？定係一直都得？

已更新最新版本都睇唔到

遠單得$40搵鬼做

今日打rugby 鬼出曬去

uber有

咁叫野食咪平咗

而家荃灣真係想趕絕舊制
拎完嘢食先知要送到去葵盛

新蒲崗 觀塘 九龍灣
邊個位好做d

觀塘山

沙田咪一樣送2.5km

食老底等佢炒我好過

唔可以，除非你之前做緊另一個區但係過唔切去

夜晚點樣，有冇多左？

正常好多 近乎單接單
唔駛等運到
有一單六十幾蚊由times square 去跑馬地電車總站

今日接左張8x order, 接左先知係孖單，都算，未接個陣淨係知佢最近個張去邊，送完第一張先至知第二張係去御金國峯

有件cs叫steve真係又柒又無禮貌
講野要講兩三次先明仲要串77
唔只一次，係每次都係咁
佢其他同事全部都勁好禮貌
羅家聰或mk肥仔見post唔該轉達佢知。唔該曬

可以問完cs地址踢遠個單

我之前接上海姥姥孖單
一單去百德新街一單去摩顿
9x 大元

嗰個Kate 問親嘢都係度串柒柒咁
孖單仲要俾三個地址我

其實屌鳩啲cs會唔會比人封帳停機屌佢地成日無禮貌又驚屌鳩佢地會比人停機

毒撚表示出世到宜家，
同我message過既女性
有一半以上係來自呢間公司

幾個月冇上過線 入返自己ac 話要更新app
點更新？？
同埋點知自己係新制定舊制
因為依排遞咗信 想跑下外賣
唔該各位

K
仲要叫我叫返個客打上去求佢地比袋

點解cw啲單咁多錢

大角咀都好多單，入左去之後都出唔返黎

又少咗更

1130-1300
雙開情況之下
接咗u記三單
袋鼠無單

可惜閒日唔係咁

大圍有間叫中國麵臭串又等得耐

我嗰區以前有區頭呢年代開呢 group 到依家都重傾緊

星期一生意不嬲麻麻

如果幾粒鐘都無單係咪一蚊都無

新制繁忙時間有補底

係咪每日特定鐘數都有？好似係7-9?
唔記得左

話說最近出咗新保溫袋袋

用咗袋鼠綠做底色
袋側多咗個手揪, 可以打橫放pizza入袋都仲可以用手揪住
不過窄過舊袋少少

一至五12~2 & 7~9
六日 12~2 & 6~9

另外拉鍊位一樣都係入水

點先有得拿？

做夠2k張單先有
細袋就咁買好似50蚊

今晚tst好靜

佢係咪諗住咁樣會多d人做pizza express

Book唔到呀

3單就無

摺唔摺得埋

其實窄少少可能好啲
無幾可送大單，太多空位反而易倒瀉嘢

今日tst六至八，做左一單之後就無

中環區無呢樣野果陣直接推我地下海做

睇個設計 不如整埋條帶比人背啦

咁慘，我係tst group入面都無留意

痴線 有冇咁多人做呀
勁耐冇on 一開 下星期啲更爆鬼哂 得返1130-1300 好痴線
啲人秒報更表？

今日Cwb去到八點幾已經無單

中環送完尾單2045就收皮。。。以為個野壞左

我報到去十點半 等夠鐘

可能係開好少位，所以咪好快full

我一度以為自己unassigned from order

以前幾日都算忙，咪當今日抖下

臨尾比我執到單灣仔集成去會景閣
五十幾蚊 無貼士

今日星期一至五1300-1400都無更
唉。。明明上星期都book到
每日中午返得2個鐘
連新制踢多兩張遠單就不停問你要唔要offline，唔應佢就唔派新單。

羅X聰你條pk搞咁多屎忽野

羅家聰is watching u

要踢幾多張先至會叫你offline

連踢3張。。張張都qrc 上羅便臣道 花園道。舊山頂道得$39

我做幾張$35去landmark唔好 。

Landmark唔俾送上，要係電梯堂等個客自己拿

8點前可以上去

8點後馬莎等緊燈位就call定客

原來如此，上面多數律師樓

好多客都唔知，又唔聽電話

冇做好耐

頭先做咗單禮頓山
醍咗$30貼士

上左去咪又要打電話

有D客又唔鍾意你打畀佢，覺得你應該識做，放係reception，有D客又唔鍾意你就咁放reception唔打畀佢

多數上娛樂行天橋直到2樓, 比較快

有D樓層夜晚仲係office hour, 8點後都上得

8樓可以上得

間公司印招股書同售樓書, 員工星期六日都要返

好似24小時

星期六夜晚10點幾送過上去

咁貴租做financial printing

生意好差

告羅8樓同環球大廈個間一樣?

老底區雙開都冇一單,係咪已經開始放假

你tm?

唔知，我問咋

係 尋日做一單跟住坐咗成日

有個FD去東涌做午市0單
係咪就收皮?

唔係旺區車手真係車錢都蝕埋

閒日正式收皮

公司又真係幾醒 一cut曬啲舊制走 即刻無曬生意

雙開都得一單 唔通真係假期影響

每晚穩定兩個鐘補底
喺屋企開住冷氣瞓就有百一蚊

仲要西價

都話唔係每日mark數

你其他日子啲數據好差咩
我正常做正常踢都一定有

冇補底尼回事

個接單率要8成
係邊個時間內既接單率？

繁忙時間only

唔知你想表達啲咩

舉個極端少少既例子
假設今個月只返一日
個日只返12-2同7-9
12-2佢只係比左一單我
我冇踢到
單錢係40
而7-9佢比左1000張單我
我全部踢晒
咁我有幾多錢？
110定40？

一期一期糧計，唔係同你逐日逐日計

所以我咪問你其他日子數據係咪好差囉
你要追8成靠星期五六日就會追到

至少我每期都出足補底費

新界？
新制日日冇單仲浪費時間？

遲早郁你

旺區都開始唔掂
要長期係d餐廳附近打等先會有單
屌玩罰企咩

$110呀 屌唔識 就咪做代表啦

每日既上午同下午既繁忙時間 都完全獨立架

出過？
糧單睇到？

一早email問過.....

我都廢時答你
唔識又扮識 成日放流料

點整空白回覆

今晚自己幫襯返係個靚女送

下次比貼士啦
好熱丫今日

送錢俾羅家聰
自己去餐廳叫平3成

好遠唔想去拎

其實拉均一期糧都仲係出補底就真係好慘

就算有補底都唔會多，D單少到要成日補底既話做黎都無謂

想知東涌係入邊區
鄰近地區可以轉去邊
同埋東涌除左屋村去邊多
午市啲人返哂工又唔出奇既

新界西

fd話除返一個鍾可以搵到80蚊到100蚊係咪真

睇下你個日返幾多個鐘，一個返得三個鐘就很難有咁多啦，我有時閒日由早返到晚都係得4百蚊左右

真係天時地理人和 無話一定80-100
睇單數，遠近，單錢，行幾快，識踢啲屎單，有無意外等等 好多因素都會令你收入不穩定

呢家仲想要80-100蚊個鐘 星期六日80都得嘅

閒日兩個鐘分一單3x蚊俾你都得

Foodpanda 派coupon

極進取 袋鼠其實有冇優惠

岩岩出左個98蚊會員優惠

咁我想日頭長返7個鍾咁樣，除返正正常常咁一日搵500蚊其實大嚟大問題

有3x蚊偷笑啦,0蚊都仲得

首先無7個鐘咁多比你報真係報到既話
遠單你當60蚊搞一個鐘,加埋貼士應該有既.......

你每日book到7 個鐘先至算啦

依家平均一個鐘搵60蚊左右啦

一日得大約四粒鐘 仲要冇單

7個鐘每個鍾80蚊
咁大想頭

佢個fd應該係早期做

人地一早免運費

1230已經冇單，諗緊好唔好放棄所有去中環做
100 0 12/12, 每日10個半鐘更

開始對袋鼠失望，單量愈來愈少，搞推廣又唔夠力，單量好快輸比熊貓🐼，袋依家食緊老本
熊貓改制同area後平均派單距離較以前短，星期日有8/12加成（一單約40，未計25老底）仲好做過袋鼠🦘⋯⋯

新制第一次返就返高峰時段
係唔係唔會有55蚊包底

Panda食得起嗎？

我自己打工計依家鍾意熊貓多過袋鼠，衰在熊貓冇包底
熊貓啲cs 係煩咗啲但幾好服務，要超時送通知佢先冇問題， cod如果有話畀500預先通知更好
最重要係就算新界每單熊貓距離都短好多，袋鼠3k 都照出單炒咗牙frank啦
依家係咬袋鼠底直至佢炒我
宣傳就輸晒畀熊貓啦，人哋日日賣廣告

理論上有，但實際難講

Panda上年暑假燒錢燒到而家，袋鼠英國要計劃上市肯定唔會燒

500方面,主要睇個客有無寫低比500,正常要寫不過仲有d仆街仔就咁隊500
收100散紙都試過熊貓cs係煩但態度比較好

sf車都改制變左系統派單屌,之前經理派單可以問佢拎張遠單做,依家唔鬼得

3間外賣都差左

我依家雙開都冇單 唔知係咪今個月假期先咁
順豐始終都未去登記

Panda係咪一定要番星期日？

上個禮拜試左一日玩順豐諗住一單有bouns有成38一單咪試下做，開頭主力做麥當勞屋村單，夜晚一到就出事加左bouns有成48一單接kfc單，仲要一次過三隻order，由葵芳行去石籬石蔭邨個頭，即刻打去cs踢單

熊貓星期日先有加成（新制12蚊，舊8數），唔番好蝕

袋熊之前市佔率係65:35
依家好快跌到五五波

之前咁多人都話熊貓好，本來有d想試下做，但係一聽到要收現金就真係咪搞

deliveroo開plus service
98蚊/月可以全月免運費

收現金人工扣番？

唔知，你可以問下做過既師兄

唔算好只係有改善 佢太快派單係嚴重問題 浪費時間人力 收錢係煩但最多去7仔買野飲唱錢 搭lift時準備找續

係收完現金入返數落佢戶口

黑名單就唔批

唔番袋鼠的話保唔住11點

要過返數比佢
收現金最煩係500同過百蚊散銀
頭幾單咪收唔係你之後無錢找

利申:試過一日收3次500蚊

依期無單,你報邊區

袋上左線唔一定要接單

聽到都覺煩，有冇遇過d野蠻客攞左個餐唔肯畀錢或者唔夠錢畀？

睇下你申請個區有冇位，所以最好就親身上去登記，即場問到有為止

袋鼠準備收檔？由成層自己既office搬去共享office

拉到最下mailing address都係永樂街

但email話已經搬左

中環爆左人啦之前有朋友報都話爆

咁而家請人請邊區？

會唔會係方便派人監視我地 然後見到違規即mark名炒

話說有無師兄知道上環個圈係邊
聽日11-13中環13-14上環唔知去邊上線好

基本上中環個圈包晒上環個圈

係中環上線都得？

考到車牌都唔幫袋鼠做
個步兵接單圈變到勁細，之前攪舊制步兵時開到超大

啱啱有單送去雲咸街33號有貼士3.33
即踢

可能其他人呢

以前做過中環，係咪lkf再上？如果係，好辛苦

LKF隔離

Dragon I 個條街

以後見到呢個地址即踢

尾水都無埋 已放棄

其實放晌wework reception就走得

原來袋鼠搬咗去wework office?

咁我諗你好多單唔使接

蝕錢蝕到要搬去啲垃圾office
Office班人快快手搵後路啦on9

搵林海峰賣熊貓廣告 好積極
袋鼠啲辣殺月費就算數啦

熊貓🐼用銀彈搶左袋好多生意

而家近單少到去36蚊
大佬呀真係返熊貓俾佢煩好撚過咁少錢

deliveroo plus( 試用) 辛苦你地

最憎袋鼠偷偷改野

忍多幾個月, 好運pass埋路試幫第二間做，唔係錢問題
做軟件，平台服務，改左d乜話俾partner知，好正常

一句電腦派單就話耍到車手步兵，到時要上市cap大水，同auditor咁講囉

依家係袋鼠r 得幾耐就幾耐
寧願幫熊貓做
返多幾日放假再睇吓點

兩間都臨完更畀單
熊貓臨收工好順攤可以踢
袋鼠應該照計踢單率？

冇咩理由唔計

又要自己帶錢番工又要take收到假鈔既risk
分分鐘倒蝕

Cod單，熊貓會俾多少少(好似係)

以前做過

依點認同,後面改野當人傻

邊有,一樣價錢咋,最好佢張張都比卡

呢度好多人一路吊一路做，香港人好大壓力

忍住先咋，2星期糧期，之後再算

投訴返佢偷睇個客地址啦
佢地唔可以知

佢地比個部tab我睇
張單有地址係個客晌備註寫埋。張單會顯示埋備註

頭先收到email俾人term
話我踢太多單
是咪7日之後就以後無得做？

舊制？

未見過有。但個客地址print出黎放晌度等人拎時
名同地址比其他客睇到
應該會牽涉私隱問題

係

唔好放上心，之前有師兄話收到風7月前要全新制

office都搬埋，係人都知咩事

上去轉新制可以繼續，踢咗幾多單？

即係我要申請多次？
其實踢得唔多
10單踢1/2
計埋接受唔切果d

email俾佢

YL Online 左11-1 7-8 一張都冇

啱啱接咗張Double單得66蚊
唔係每張最少35㗎咩

想問啲保證金點計 返左6-7一張都冇

7-8先啱

完全無單計100%接單率, 收55蚊
不過成日拗老底會有某個會員嬲嬲豬

收唔到錢搵昂坪369

咁樣惡性競爭，真係睇下邊個頂唔住先

我今日都接到張孖單，百幾蚊，但係行足個幾鐘先至送完，重要畀客鬧

百幾蚊即係好好好好好遠
行到去都凍Q晒

點解唔坐車,行個幾鐘

邊區

中環

我今日踢左4-5單兩個鐘內

我今日都係咁 人在中環佢分啲去上環取餐比我之後老閪都唔接

屌你老母臭西CS,夠膽岀黎面對，你老母俾D咁既單人你同我去送餐呀仆街

屌你老母成班袋鼠CS 係度mon post on9 仔 on9女

串過馬撚 仲要輪流入嚟

好明顯張單無人肯做，第一單個location又污糟又臭

因為根本無車到

係咪業成街個頭? 如果係其實唔係好遠，有車到

證明都幾得閒

放上黎又點 佢塗左個客個地址

大家手足叫下春姐

其實袋鼠啲cs好垃圾 上次個客冇寫齊地址，我問拎地址，一係畀唔齊個地址我，一係畀個電話我自己打咁要你班cs托柒咩垃圾

袋鼠cs你地正垃圾,次次都係比個電話就算撚數

羅家聰睇下你班cs幾得閒
蝕咁多錢又要搬竇
有無諗過搵cs開刀清緊ｄ瘀血 e.g. Steve

我其實好想傳電郵俾英國總部，香港無論rider support 定對客對餐廳既cs
全部都唔係出黎搵食既水準(failed to deliver service in corporate level)

一間公司，寫字樓要俾前線一種有精英，馬首是瞻既感覺

好似排隊輪流入嚟食花生咁

佢地有冇諗過人地正職仲高人工過佢

Sd~一人一封！

仲搭車貼錢返工人地想舊制步兵收皮呀

炒堆垃圾CS好過炒班前線幫自己搵錢啦
班CS連前線同餐廳都覺得冇用,羅家聰你個腦同裝屎
間唔中就上報紙唱好,做開嘅會唔知你業績仆緊街

係喎

如果你班cs有mon post
咁果個steve我屌你老母臭化閪 講撚完

佢啲理解能力咁低，你講一次人地未必明架

我唔鍾意kate同holloway

原來班cs真係mon實呢到

其實點解wework雲咸會成日叫外賣
你地食得晒咁多野食

全部cs以steve為最撚垃圾。仲以為同緊弱能人士對話。

做乜今日咁多跨區單，仲要得5x蚊，扣番來回車錢得30幾蚊，做黎做乜

師兄咁做要帶回鄉證返工

CS:你大可以唔做

羅家聰不如你自己出黎試下送
搵新制笨？

送過海都得40

而家新制係咪隨時下線踢單都得，無影響？

係 準時上就得

呢啲單可以問吓cs有冇out zoneout咗可以唔使送

不如直頭send email去總公司port班香港CS
屌那星啲ching喺出面日曬雨淋班仲要俾班撚樣玩

倒米

不過佢又真係大把學生爭住去做
Btw車手人工係咪高好多

唔講錢，不嬲剩係缺車手，請唔到車手先唯有請步兵

係咪搵得多就唔知，但係你有架車係手，每張單都會做快D，每個鐘都可以接多D單

車手每張多15
另外會有張入油卡送

咁大雨唔撈囉
cs 麻煩晒

車手好似最低55一張單

我個區車手平均三萬幾一個月

CS:你唔做大可以唔做

落大雨都冇錢+
好多車手offline

要計埋油錢 保養果啲成本
仲有做車手真係幾危險 做袋鼠既話 一炒車就手停口停

如果係咁，每日要有20張單以上先搵到，有冇咁多單呀

其實係 停車送上樓又要冒住抄牌風險 一抄就320
例如第一城嗰啲真係唔知接唔接好
而家仲有落雨, 成日都聽車手講轉個灣就瞓低咗

不過油錢袋鼠有律貼, 唔使自已出晒, 不過都辛苦錢嚟

派單priority係俾車手先, 車手唔要或者接唔晒先會派俾步兵
佢哋一日廿張單真係唔難

呢D單邊會有人做，仲離譜過MK個D

44蚊,搵佢老母做啦,我計埋坐42m得返39蚊車手新制係咪多錢d

個客都賤格啦 地址放呢度

佢唔係諗住有人會送

質舊制食屎

其實我有車，但係驚320一陣廿張都唔夠一張罰單多

點津貼法講多啲聽下

依個位唔坐巴士就得行路
就算坐車都要行一段路先得44蚊,唔抵

入油有折
shell就每L慳$2.8

屌佢老母 最近D 35 蚊單
接個陣就一張去到就孖單

孖單而家好伏

試過兩張加埋唔夠70

啱啱試過超伏，明明接個陣係36去到餐廳變左77
一定有古怪，即刻問地址，真係一東一西

最初做個陣見到張order 好多錢以為好荀，領過野之後，依家見親呢類單都睇清楚兩個location隔幾遠

痴線 明明接果時得1張 去到餐廳無啦啦zip張單落黎

個袋放唔入 要求一定要踢 一定唔好咁on9幫佢再cut 成本

仲未有糧單

孖單例踢一張 第2張得18-20蚊
本身已經無底薪 夠膽死$18-20一張單？
幾近都踢！好多時踢完變左人地孖單

唔踢孖單既，大家單頭量同總收入只會愈來愈少 寧願比人賺果張18-20蚊單 我就企硬唔做 等接第2張單頭

呢家步兵仲有無底薪？

舊制仲有
但係袋鼠揚言7月前轉晒新制

無底薪真係無咩jetso喎 相對無保障喎

可以搲得幾耐得幾耐，迫轉新制就過檔

無29號打後嘅

袋鼠最賤係改單錢
琴日收到信玩多7日就收皮

下星期一出

聽日出糧又炒咁一批了

一早已經話任改

聽日落雨又唔撈

佢d單錫黎錫去之後加1 2蚊，好心啦
仲有整埋d假孖單 一東一西。
Mon post就改善下啦，成日上報講市場佔有率幾多幾多咁

話說我email左佢 佢sd條link叫我約時間 全部閒日時間黎有full time點去

都係個句：你可以唔做架

之前心軟做咗 依加見咁少錢一定踢

又呢句

你唔做大可以唔做

有冇人拎到百佳現金券

有冇巴打知呢個zone係拎餐既zone定係送餐既zone

拎餐

南亞外賣俾人X

準備暴雨,記住聽CS話大可以唔做

MK依家至下晝兩點都仲有位，似乎大家真係唔做

好大雨點算

cs:你咪唔好做囉,炒班舊制後,你地屎都要食呀,想踢單?發夢啦

Feel到就黎俾人炒
利申舊制

認真，大雨先至多單畀你揀，次次落雨都做得好開心

依7日有位同得閒就報更
去到打機唔送

好大雨

我放個假返嚟可能畀人炒咗

熊貓瘋狂開區準備打殘袋鼠

認真？ 多左步兵區？

屌佢老母 新制第一次拎補底
繁忙時間 做 2 個鐘
第一個鐘0單 第二個鐘2單 72 蚊
剩係補38蚊比我

西貢lm

你入app收入個度咪有糧單

搵昂坪369

通常幾耐通知
我果段時間咪食盡佢老底唔送

hsbc出糧了

7日,報左更返去打機食飯

補底出咗6百蚊

中銀有數了，但冇收過對數email, office有人要被打patpat了吧？

app咪有得睇糧單

係喎，謝你

出咗糧再出糧單

Brian lo 啪啪啪完

今晚好靜 5點到而家得一單

有冇人比人雞？

做埋呢兩三日就完

送外賣玩埋查牌喎

心諗做乜鳩

身份證否則冇外賣

依家改左要查身份證先比外賣拎

有7日食老底

係有年齡限制嘅外賣姐

我最初報嘅時候係中西區，尖沙咀
我見到下面有啲係觀塘，旺角
咁我喺嗰度做嘅時候，得唔得㗎？
定係我撳咗其他地方，之後會冇糧出

你係報九龍中，九龍中包幾個區任你揀

個email係點
巴打經常踢單？

想問係咪入圈就可以上線
佢果度就話要中心點

入左就得

新人想做 而家咩環境 咩區好做?

同埋係咪雙修埋panda好啲

最近你在登入應用程式並顯示為「上線」的情況下，仍多次未能接受分派給你的訂單。由於你已經登入並「上線」，此舉說明了你應該有空可以接受工作，另外你亦會因此而合資格就你所提供的送餐服務獲取按小時計算服務費。

正如你所知，你可以選擇何時與戶戶送工作。如你不想接受訂單，你亦可隨時在應用程式上將你的狀態設定為「離線」。根據所同意的供應商協議，當你登入應用程式並顯示為「上線」時，你理應能夠接受分派給你的訂單。

有鑒於此，你將不會再接收到戶戶送分派給你的工作，而這封電郵界定作出此項決定時合約訂明的通知期為7天。在你的供應商協議終止前，如有需要，你可以繼續如常使用你的帳戶直至。

我們將會根據直至協議終止日在內你提供的所有送餐服務，向你全數支付剩餘費用。

戶戶送團隊上

都唔係經常 經cs淨係踢過兩次
有時接受唔到就真既
拉極無反應

係咪上樓收唔到

再重新登記過得唔得

send左 email話要約時間
但d時間全部係星期二 四平日
諗住轉會做熊貓/uber

想問吓上網申請完去上環見工要搞幾耐

今日cwb唔樂觀
啱啱踢咗單肇輝臺

兩個鐘左右, 因為登記完仲要briefing講啲程序

唔使上網搞，直接約時間上寫字樓做登記最快，即日知道邊區有位

閒日係差少少，夜晚寫字樓收哂工，住宅區又咁遠

復活節要上大陸
少咗個機會搲銀

復活節應該好少單

復活假無更

我有fd做過d記cs,岩岩問左佢，佢知呢班人全部咩樣，問洗唔洗比晒佢地d相我放上來

😇😇😇😇😇😇tg?

咁撚串，又望post，放出黎啦！

又唔錯喎

To cs:
你大可以唔做

琴日機緣巧合下
遇到deliveroo office果啲人 傾左陣計
同佢地有提過部份cs既問題
另外有問過佢地關於新舊制
佢地話無強逼舊制轉新 同埋上面暫未打算炒舊制（唔知真唔真）
另外佢地都有提及新制黎緊會改價錢 唔再計直線距離 會採用google map按實際步行距離同埋時間而計錢
希望佢地講既係真架啦
至於長距單果方面 佢地話暫時system未能夠應付到選單直接派比車手 要我地繼續踢單輪番比車手做

梗係話無強迫啦
唔通認塞晒啲屎比舊制食咩

佢地都係打份工姐
唔駛放相批鬥咁嚴重

不過如果我地再受到不公平對待（計少糧，狂比遠單，串77），到時就

車手係咪接唔到短距離？

佢話照踢就得我問佢舊制皇后大道上羅便臣踢唔踢得 佢都話ok同番cs講就得

應該接到之前試過stanley street11去置地都派左車手一齊拎

舊制踢下踢下咪炒你囉

11點報更嗰班舊制應該仲係好安全

咁應該無理由逼人做車手單
琴日都有講過呢個問題 佢地都明白所以先話可以踢
不過唔係有理無理都踢囉

咁接完一張要行3km拎餐既單，踢完，再醒夠張3.7km拎餐，兩張踢晒咪可以炒你囉

巴打你唔好采我連踢幾張都無事

食唔食到兩家茶禮

你地邊度睇到我地有理無理都踢？

事實就係炒咗大部分舊制人 迫人轉新制
單錢又唔夠熊貓多 咁搞法只會越少步兵做

仆佢個街d孖單夾埋都冇35蚊張

孖單真係on9，話緊一東一西CLS！

一東一西點撚送呀？送完第二單，時間係計第一單開始既，姐係我送左成粒鐘第二單，一陣又話我送餐慢又炒。

e.g : 第一單（1:00-1:21）、第二單（1:00-1:59）

人地順豐就唔同，孖單真係兩單附近！

痴撚線...岩岩本來接一張PE...已到達後...突變孖單...仲要$56.3⋯⋯即踢！落雨喇...仲玩九我...

油麻地順豐試過一單去新寶果邊 一單去文華樓真係附近咩？ 利申仲要係未合區之前
同袋鼠啲孖單差唔多

佢會即時更新嫁

順豐轉左派單系統,之前經理派2張同地區
依家睇個系統心情,不過電單車一定夠3張單先出車,多電單車佬
步兵就唔洗做

係咪一收到個保溫袋同外套就可以開始做？

同埋其實洗唔洗著制服

yes and no need

想問你地平時返工會唔會孭背囊嗰啲

唔會～愈輕便愈好

最好孭個背囊，帶支水同遮，仲有帶個尿袋，D電好快就會無哂，當然，你諗住一日做兩三個鐘就可輕便好多

舊制，有一排無返，想返番，會唔會一活躍返就俾人炒？

復活節都係咁靜

琴晚落大雨，ubereat路路賞有多20$，琴晚做左幾單，連最基本個12$路路賞+bonus 個20$ ，1$ 都唔出比我，打上台，就叫我send email 。
係咪on9 嫁

落狗屎
呢個時候都夠膽叫外賣既人
我佩服佢地既勇氣

太大雨deliveroo close左唔比人叫？

我嗰區啲車手都休戰緊
圍埋一齊吹水

咩區落狗屎

無限loop無限踢

距離遠遠地但錢愈黎愈少

今晚18-21有加成....

deliveroo??

我報左6-9但唔見有既

唔係區區有

你邊區呀??我九龍城

我自已都冇, 但係撳隔離區有10蚊加

邊區??
我今日第一日步兵，巴打可唔可以分享下個流程??

你登記咗邊區先?
你報個區域其實再分幾個細zone可以揀, 例如你報新界東可以由將軍澳/大圍去到上水區都報到更

我報九龍中，但想知比餐客時要做咩?
拎餐時又要點做

今日有幾多巴打即日踢更射波唔開工

拎餐之前拉到達餐廳, 應該會show個張單no.出嚟
之後就搵個知客問佢包好未, 包好咪入保溫袋然後睇apps行去送

另外撳實/double tap個no.會放大, 啲伙記會易睇啲

送到門口咪撳鐘仔, 講吓多謝唔該就拉完成

between依啲嘢上office登記有講過

上office條肥仔冇講過
Thank you 巴打

另外去到先出孖單一定要問CS拎地址 (側邊車手支援)
有時繁忙時間就算唔順路佢會照塞你做
所以另外嗰張唔啱做就撳右上角踢走嗰張單

今日都叫外賣既人係咩心態

你應該係話，今日都做外賣仔係咩心態，我今日全日offline

唔驚落5點？

想保出席率有好多方法嘅

羅家聰is watching you

有乜好watch
今晚巨雨冇人送諗定要賠幾多錢餐廳好過啦

人地仲有舊制執屎嘛

淨係得舊制都做唔切啦
我嗰區而家仲派緊啲上個鐘嘅單

羅家聰is happy today

想知
無限拒單？

今日專登唔踢更你都炒左我
咁大雨!食老底?不了!

叫班cs垃圾去送啦!

屌你哋加密冇用㗎，仲咁張揚
上次幾張圖已經加密咗啦，係咪想攬炒呀

係囉，人地都睇到架！

其實用邊個Apps 叫外賣最好? deliveroo 定係panda 好D?

喺度問一定有bias

自己買最好

自己買你地咪冇單囉

唔落雨deliveroo快。。。落雨deliveroo單比人不斷踢。。。熊貓因為無得踢。。。所以落雨都大d機會有人送。。。uber睇彩數

屌那星叫極都都係咁

見出面係咁話熊貓遲送 搞到我唔敢試其他

盡量叫屋企個區餐廳多數有人送

其實邊間最平

以為你講緊落雨果陣

返左6-9，3個鐘，成績算好定差

60蚊個鐘都唔夠 你話呢

差到極

8-9無單比我

係咪已經玩完唔使再做

停雨停單
聽晚再戰啦,落大雨同埋星期六日晚好易100蚊個鐘

我諗我都唔得
今日做四張單
每張要行半個鐘，1km
每張單先係$35-39

今日6-9 差唔多350

成個傻仔咁

以前見新制1km有50-60
依家咁低

cs相呢

樓豬呢家去左撈咩

你想要邊個，可以問fd拎，佢應該比到我，佢話好多都有ig

早幾個post ，cs chat個幾個要晒！

太遠價低踢

如果我朝早見到夜晚有更
之後過左陣又cancel
會唔會當我臨時取消

照計

咪搞到攬炒呀班醒目仔
有啲嘢自己知就算啦，加密冇用㗎
搵個cs 連登仔有幾難

十個男cs七個都毒撚樣
女就唔同講法

你係咩位

旺角有無師兄仲等緊單 未響過

你老母單單都荃灣青衣荃灣青衣咁送
逼人轉新制都唔使咁撚過分掛

踢？炒！

CLS落狗屎

個天好恐怖，會唔會被閃電打中

仲番工?

CS : 如果你覺得遠可以唔接,
不過會影響最低保證收入

CS:如果你覺得大雨可以唔做

落到癡線，我仲報左6-9
會唔會無人叫外賣

射波啦仲做傻咗咩

哇好多人dum更出黎
依家返工既對袋鼠係真愛
命仔都唔要

你係咪調轉咗講

今日咁大雨都單? 應該好好生意先至係

發達啦

我無收到既

我都有報

羅家聰話每張單加幾蚊俾你班乞衣

咁大雨都返多數送去邊

啱啱喺荷李活道過馬路成對鞋浸晒入水

今日賺個D真係辛苦錢黎

師兄加油

巴打中環上山？

俾幾蚊我地,收皮啦

Cs:你唔做大可以唔做

羅家聰

上環

多幾蚊搵命搏

好似平時咁送姐
總之同pizza 有關一律踢

中環果班死守堅持無人放更
今朝坐左6個鐘三單舊

痴線區

今晚應該冇晏晝嗰個鐘咁大雨

無啦啦2-3爆大雨咁岩我又岩岩取左餐last order
海底奇兵玩家

6點online左20分鐘，無響過
如果一個鐘都接唔到1張單，係咪會無錢??底都無??

冇響機計100%接單率

但有錢？

其實邊個係羅家聰？
香港區老細？
題外話，CS 好多人準備跳船，祝你地好運。

香港總經理
班cs串過馬撚，好行唔送喇

唔識羅生 但知cs跳船屌你老母收皮啦on9仔

佢計你每段繁忙時間, 接單率>80%先有補貼
用你個case做例子:
今晚繁忙時間就係6~9, 你頭廿分鐘冇響過的話接單率=100%

如果你喺依一刻logoff 咁就有 55 x 20/60 = 18.33蚊喺你糧單出現

但如果你繼續online, 但最終6~9時段接單率唔80%, 咁你就會連頭20分鐘嘅補貼都冇

好似係

唔會走去sf車掛

hi cs

我又無話我係入面做
佢地只會話on9 老細，無聽過佢地叫羅家聰。
佢地搬office 先on 9
我知既CS 係客服個邊，司機個邊反而有人由part-time 轉做長工。

轉租wework都估到咩事....
向ubereat方向發展.....

講多少少

Cs集體跳船代表d野

唔怪之得今日d cs名好生面口

上jobsdb見到佢請人

Ricky算最好果個了
其他真係串過馬撚 講多句都好似阻撚住佢

咪又係唔合理 我假設你識其中一個cs，但一個cs準備跳船 會同其他人講? 佢點知其他濕尻都想走???唔怕爭飯碗???班垃圾濕尻都唔似係自顧啦。 佢地仲會幫條垃圾羅先生叫人轉新制??要係走仲會幫公司cut成本?

屌你老母又減單錢

平時 威靈頓街 去堅道 36 而家35

新手 今日第一日返工

1蚊都食埋

今日中環冇單嘅

今日真係少咗好多
平時1個鐘3 單
今日 1 個鐘2 單

睇唔到
要接咗 起餐廳附近(大概200m)再拉到達先睇到

無温書
我識既係客服個邊，已知有一個辭左職，我fd 仲搵緊工，可能佢會轉part-time 先掛。
佢講左好多呢間公司既on9野比我知。
例如入左職一年半既加人工加得幾舊水，入左職一年唔夠既加一千蚊，而家搞到早入職既人工底過新入職既，者係迫d 舊人走。

仲其他好好你唔知啫

我真係唔知

早幾日見到有個cs叫華dee